有幾多真香港人係冇錢買樓

介唔介意分享下 咩家庭狀況？

唔計大陸啲樓
香港有幾個物業
已經儲定錢
樓價一有咩動靜就入手

大撚把啦屌你

辛苦少少，捱三四個月到 點都比到首期囉
慳少少就OK

真香港人邊有窮人